會唔會記得另一半個電話號碼

尋晚冇啦啦問我，我呆左咁望住佢答唔出
之後嬲撚到而家都未搵我

你今晚食自己啦

記得好正常

me處男

而家個個都save 喺手機算架啦
點會記

醒水既就特登記左先

會記得ex

我成日記錯😂

記嚟做咩

有冇試過打錯

點會唔記得

證明佢係你嘅愛外人

抵你

屌 仲掛住人咪記得

咁又無，因為有save 佢電話架嘛

記得ex 嗰個

朋友就唔洗記 另一半電話點可以唔記

你唔係俾人飛咗咩

邊有
係都我飛個死八婆啦

姐係記得前度電話號碼？

我都記得因為lucky number黎好易記
大家既電話號碼都好q易記
諗起真係屌喊三聲

ex同我一齊左四年都唔記得 叫過佢記下好似叫佢去死咁 佢係我遇到最愛自己既人 分左手好撚relieved